2/2 16:23 旺角地鐵站有人暈倒

準備好社區大爆發未?

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

班minions黃到金 企咁埋

多謝林鄭
we trust
含港鏟囉

冇口罩消毒用品
社區爆發
醫療物資不足
今次香港要死幾多人

無口罩大家攬炒

正啦 仲要旺角 四通八達傳哂出去

都唔知個仆街政府隱瞞幾多個案，我肯定唔止咁少

本地人定支那人?

太神奇了

係咪死左即去火化唔駛驗

肯定有人死左但唔驗唔計

話時話 狗宿中招果d仆左出黎話無事未？

點解成日都有地鐵站訓低個案 好撚恐怖

頭先喺TOP2樓都有人嘔完再暈低，有人call左救護送走

依家出街大家都要小心

地上有罐是不是啤酒，醉酒佬。

哇屌
真係準備社區性爆發

其實係咪舊圖嚟？

舊圖唔會個個戴晒口罩啦

社區大爆發

社區大爆發 多謝林鄭

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

RIP

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

日日都有人當街暈低..唔洗咁緊張啵

要火化了

爆啦爆啦
唔死返幾百個人硬係唔做野既
我屌你老母

勁多人暈

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

下晝東涌巴士都有個暈低 睇樣係後生 有無FOLLOW UP?

好似個個暈低後都冇follow up咁

原來係朝早 機場巴士 38號 其他未知

呢D通常直燒既 武漢都係咁做

呢個話係發羊吊

真攬炒

成隻喪屍咁

似 walking dead 多d

今日粉嶺都有不過有人話係酒鬼

發羊吊會郁
(有朋友會發見過

隻眼仲要冇合埋

點解咁多單，一單新聞都無

無時間證明 好難推

最近幾日真係好多人暈咗

MK 識玩

點解幅幅有人訓低既圖
都有條友收埋對手係後面企到直一直抬高頭睥住佢
次次都係要個樣好似串柒柒咁企

屌 之前黨鐵訓低好多件

全部之後冇消息

你班 minions 行近啲啦

行咁開做乜撚野呀 ?

咦? 點解唔見班外藉特勤狗既 ?

其實平時可能都多
但唔會有人專登留意

我之前都見過一個牛高馬大後生仔突然暈低

好想知暈低左啲人去哂邊，死左？肺炎？定係點

(直播緊)林鄭拒出席醫護罷工談判 醫管局員工陣線開記招交代詳情

今日中午荔景都有人暈喺街 (冇圖, 搭緊巴士影唔切）

點解冇係街訓得既確診個案

社區爆發了

「無圖」成個地鐵都係毒，4人倒地，返工撚等死

冇病徵
猝死

其實平時都有 飲醉酒之類
係多左人影上黎姐
不過有戒心都係基本黎

可以點小心
直頭唔好出添啦